西鐵線 #羽毛球Tg相約

小弟住屯門

如果唔介意街場( 唔洗錢 ) 我可以負責屯門揾場

西鐵線其他地區

如相約 就該區人士Book場或者揾場

BOOK場: 價錢平分 + 每人$20做車馬費
每人比多20 4個人打 唔計自己都有60~ 揾食就冇架啦 當辛苦巴打專登去填from夾錢請佢食餐飯咋 真係打波至好join

我買左西鐵月費卡
係西鐵範圍 我都可以出席
*我就星期一至五夜晚都得同六日 得閒ge就唔會係屋企打j都唔出嚟 早啲約基本都OK

唔好揾借口唔做運動啦

拿拿林入谷打波la

dm:

推

push